{"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 18:39:22 +0000 2018", "id_str": "1001895861041991681", "is_quote_status": false, "contributors": null, "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001895861041991681, "coordinates": null, "retweeted_status": {"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:42:15 +0000 2018", "id_str": "1001624796797591553", "is_quote_status": false, "contributors": null, "geo": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001624796797591553, "coordinates": null, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/koOTB48v0G", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1001624796797591553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}], "user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de\u2026 https://t.co/koOTB48v0G", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Thu Feb 18 14:23:56 +0000 2010", "followers_count": 284904, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "115392153", "default_profile_image": false, "statuses_count": 51101, "friends_count": 17973, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "location": "Am\u00e9rica Latina", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 115392153, "url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "name": "Juan Carr", "description": "FOTO Sof\u00eda ni\u00f1a de 3 a\u00f1os, perdida en Patagonia (2008) Instagram (juancarr1) Facebook (Juan Carr) Sue\u00f1o alcanzar el Hambre Cero en Am\u00e9rica Latina y en el mundo!", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115392153/1398135379", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mundoinvisible.com", "display_url": "mundoinvisible.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 30, "listed_count": 981, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_color": "EBEBEB", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "HambreCero", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "001499"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": true, "favorite_count": 39, "possibly_sensitive": false}, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"id": 115392153, "name": "Juan Carr", "screen_name": "HambreCero", "indices": [3, 14], "id_str": "115392153"}], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "RT @HambreCero: Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de Buenos\u2026", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917048294567800832/jgvVrLfg_normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Sat Oct 07 23:37:53 +0000 2017", "followers_count": 152, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "916809838641991680", "default_profile_image": false, "statuses_count": 9255, "friends_count": 62, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917048294567800832/jgvVrLfg_normal.jpg", "location": "", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 916809838641991680, "url": null, "name": "Eloisa", "description": "", "profile_background_image_url": null, "follow_request_sent": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 26963, "listed_count": 0, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_color": "F5F8FA", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "screen_name": "Eloisa1602", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_link_color": "1DA1F2"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": false, "geo": null, "possibly_sensitive": false}
{"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 04:03:05 +0000 2018", "id_str": "1001675338181693440", "is_quote_status": false, "contributors": null, "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001675338181693440, "coordinates": null, "retweeted_status": {"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:42:15 +0000 2018", "id_str": "1001624796797591553", "is_quote_status": false, "contributors": null, "geo": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001624796797591553, "coordinates": null, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/koOTB48v0G", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1001624796797591553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}], "user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de\u2026 https://t.co/koOTB48v0G", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Thu Feb 18 14:23:56 +0000 2010", "followers_count": 284904, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "115392153", "default_profile_image": false, "statuses_count": 51101, "friends_count": 17973, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "location": "Am\u00e9rica Latina", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 115392153, "url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "name": "Juan Carr", "description": "FOTO Sof\u00eda ni\u00f1a de 3 a\u00f1os, perdida en Patagonia (2008) Instagram (juancarr1) Facebook (Juan Carr) Sue\u00f1o alcanzar el Hambre Cero en Am\u00e9rica Latina y en el mundo!", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115392153/1398135379", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mundoinvisible.com", "display_url": "mundoinvisible.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 30, "listed_count": 981, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_color": "EBEBEB", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "HambreCero", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "001499"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": true, "favorite_count": 39, "possibly_sensitive": false}, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"id": 115392153, "name": "Juan Carr", "screen_name": "HambreCero", "indices": [3, 14], "id_str": "115392153"}], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "RT @HambreCero: Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de Buenos\u2026", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458759003149836288/ze8V_p_g_normal.jpeg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Tue Apr 22 21:12:58 +0000 2014", "followers_count": 80, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "2458705824", "default_profile_image": false, "statuses_count": 2510, "friends_count": 215, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/458759003149836288/ze8V_p_g_normal.jpeg", "location": "", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 2458705824, "url": null, "name": "Liliana Valente", "description": "", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2458705824/1484405229", "entities": {"description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 20724, "listed_count": 2, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_color": "C0DEED", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "screen_name": "LilianaValente3", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "1DA1F2"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": false, "geo": null, "possibly_sensitive": false}
{"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 02:12:42 +0000 2018", "id_str": "1001647560484966400", "is_quote_status": false, "contributors": null, "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001647560484966400, "coordinates": null, "retweeted_status": {"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:42:15 +0000 2018", "id_str": "1001624796797591553", "is_quote_status": false, "contributors": null, "geo": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001624796797591553, "coordinates": null, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/koOTB48v0G", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1001624796797591553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}], "user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de\u2026 https://t.co/koOTB48v0G", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Thu Feb 18 14:23:56 +0000 2010", "followers_count": 284904, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "115392153", "default_profile_image": false, "statuses_count": 51101, "friends_count": 17973, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "location": "Am\u00e9rica Latina", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 115392153, "url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "name": "Juan Carr", "description": "FOTO Sof\u00eda ni\u00f1a de 3 a\u00f1os, perdida en Patagonia (2008) Instagram (juancarr1) Facebook (Juan Carr) Sue\u00f1o alcanzar el Hambre Cero en Am\u00e9rica Latina y en el mundo!", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115392153/1398135379", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mundoinvisible.com", "display_url": "mundoinvisible.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 30, "listed_count": 981, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_color": "EBEBEB", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "HambreCero", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "001499"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": true, "favorite_count": 39, "possibly_sensitive": false}, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"id": 115392153, "name": "Juan Carr", "screen_name": "HambreCero", "indices": [3, 14], "id_str": "115392153"}], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "RT @HambreCero: Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de Buenos\u2026", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Thu Dec 28 16:41:59 +0000 2017", "followers_count": 214, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "946420979135385601", "default_profile_image": true, "statuses_count": 50276, "friends_count": 102, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "location": "", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 946420979135385601, "url": null, "name": "Ana GAZA", "description": "", "profile_background_image_url": null, "follow_request_sent": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 40670, "listed_count": 0, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_color": "F5F8FA", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "AnaGAZA1", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_link_color": "1DA1F2"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": false, "geo": null, "possibly_sensitive": false}
{"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 01:16:11 +0000 2018", "id_str": "1001633336413118464", "is_quote_status": false, "contributors": null, "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001633336413118464, "coordinates": null, "retweeted_status": {"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:42:15 +0000 2018", "id_str": "1001624796797591553", "is_quote_status": false, "contributors": null, "geo": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001624796797591553, "coordinates": null, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/koOTB48v0G", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1001624796797591553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}], "user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de\u2026 https://t.co/koOTB48v0G", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Thu Feb 18 14:23:56 +0000 2010", "followers_count": 284904, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "115392153", "default_profile_image": false, "statuses_count": 51101, "friends_count": 17973, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "location": "Am\u00e9rica Latina", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 115392153, "url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "name": "Juan Carr", "description": "FOTO Sof\u00eda ni\u00f1a de 3 a\u00f1os, perdida en Patagonia (2008) Instagram (juancarr1) Facebook (Juan Carr) Sue\u00f1o alcanzar el Hambre Cero en Am\u00e9rica Latina y en el mundo!", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115392153/1398135379", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mundoinvisible.com", "display_url": "mundoinvisible.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 30, "listed_count": 981, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_color": "EBEBEB", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "HambreCero", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "001499"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": true, "favorite_count": 39, "possibly_sensitive": false}, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"id": 115392153, "name": "Juan Carr", "screen_name": "HambreCero", "indices": [3, 14], "id_str": "115392153"}], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "RT @HambreCero: Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de Buenos\u2026", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/830088380352434177/dILB3kaB_normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Mon Feb 02 01:12:03 +0000 2015", "followers_count": 108, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "3011388358", "default_profile_image": false, "statuses_count": 1856, "friends_count": 260, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/830088380352434177/dILB3kaB_normal.jpg", "location": "", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 3011388358, "url": null, "name": "soy Juana", "description": "", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3011388358/1486743604", "entities": {"description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 6119, "listed_count": 0, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_color": "C0DEED", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "MJEggimann", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "1DA1F2"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": false, "geo": null, "possibly_sensitive": true}
{"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 01:08:07 +0000 2018", "id_str": "1001631305820405761", "is_quote_status": false, "contributors": null, "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001631305820405761, "coordinates": null, "retweeted_status": {"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:42:15 +0000 2018", "id_str": "1001624796797591553", "is_quote_status": false, "contributors": null, "geo": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001624796797591553, "coordinates": null, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/koOTB48v0G", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1001624796797591553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}], "user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de\u2026 https://t.co/koOTB48v0G", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Thu Feb 18 14:23:56 +0000 2010", "followers_count": 284904, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "115392153", "default_profile_image": false, "statuses_count": 51101, "friends_count": 17973, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "location": "Am\u00e9rica Latina", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 115392153, "url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "name": "Juan Carr", "description": "FOTO Sof\u00eda ni\u00f1a de 3 a\u00f1os, perdida en Patagonia (2008) Instagram (juancarr1) Facebook (Juan Carr) Sue\u00f1o alcanzar el Hambre Cero en Am\u00e9rica Latina y en el mundo!", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115392153/1398135379", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mundoinvisible.com", "display_url": "mundoinvisible.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 30, "listed_count": 981, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_color": "EBEBEB", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "HambreCero", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "001499"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": true, "favorite_count": 39, "possibly_sensitive": false}, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"id": 115392153, "name": "Juan Carr", "screen_name": "HambreCero", "indices": [3, 14], "id_str": "115392153"}], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "RT @HambreCero: Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de Buenos\u2026", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983460642274398215/JoEPx1W2_normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Thu May 20 19:47:10 +0000 2010", "followers_count": 578, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "146175637", "default_profile_image": false, "statuses_count": 30017, "friends_count": 1293, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983460642274398215/JoEPx1W2_normal.jpg", "location": "", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 146175637, "url": null, "name": "Patricia Lopez Mariposas en el alma...", "description": "Mam\u00e1 y abuela primeriza.Pinto sobre porcelana decorativa.Hincha de BOCA.Politicamente incorrecta.Anti fanatismo,Vote a Macri,x descarte,y despu\u00e9s por convicci\u00f3n", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/146175637/1493417381", "entities": {"description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": true, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 37939, "listed_count": 3, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_color": "C0DEED", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "screen_name": "patonlopez68", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "1DA1F2"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": false, "geo": null, "possibly_sensitive": false}
{"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 01:04:40 +0000 2018", "id_str": "1001630436601270273", "is_quote_status": false, "contributors": null, "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001630436601270273, "coordinates": null, "retweeted_status": {"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:42:15 +0000 2018", "id_str": "1001624796797591553", "is_quote_status": false, "contributors": null, "geo": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001624796797591553, "coordinates": null, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/koOTB48v0G", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1001624796797591553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}], "user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de\u2026 https://t.co/koOTB48v0G", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Thu Feb 18 14:23:56 +0000 2010", "followers_count": 284904, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "115392153", "default_profile_image": false, "statuses_count": 51101, "friends_count": 17973, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "location": "Am\u00e9rica Latina", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 115392153, "url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "name": "Juan Carr", "description": "FOTO Sof\u00eda ni\u00f1a de 3 a\u00f1os, perdida en Patagonia (2008) Instagram (juancarr1) Facebook (Juan Carr) Sue\u00f1o alcanzar el Hambre Cero en Am\u00e9rica Latina y en el mundo!", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115392153/1398135379", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mundoinvisible.com", "display_url": "mundoinvisible.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 30, "listed_count": 981, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_color": "EBEBEB", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "HambreCero", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "001499"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": true, "favorite_count": 39, "possibly_sensitive": false}, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"id": 115392153, "name": "Juan Carr", "screen_name": "HambreCero", "indices": [3, 14], "id_str": "115392153"}], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "RT @HambreCero: Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de Buenos\u2026", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879891469825396742/bPcmIwRP_normal.jpg", "profile_use_background_image": false, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Wed Jan 15 18:12:31 +0000 2014", "followers_count": 281, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "2293080324", "default_profile_image": false, "statuses_count": 6739, "friends_count": 348, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879891469825396742/bPcmIwRP_normal.jpg", "location": "", "profile_text_color": "000000", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 2293080324, "url": null, "name": "Myriam Noemi Varela", "description": "", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2293080324/1470749846", "entities": {"description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": true, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 6399, "listed_count": 2, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_color": "000000", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "Myriab06", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "9266CC"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": false, "geo": null, "possibly_sensitive": false}
{"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 01:01:54 +0000 2018", "id_str": "1001629740564959232", "is_quote_status": false, "contributors": null, "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001629740564959232, "coordinates": null, "retweeted_status": {"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:42:15 +0000 2018", "id_str": "1001624796797591553", "is_quote_status": false, "contributors": null, "geo": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001624796797591553, "coordinates": null, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/koOTB48v0G", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1001624796797591553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}], "user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de\u2026 https://t.co/koOTB48v0G", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Thu Feb 18 14:23:56 +0000 2010", "followers_count": 284904, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "115392153", "default_profile_image": false, "statuses_count": 51101, "friends_count": 17973, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "location": "Am\u00e9rica Latina", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 115392153, "url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "name": "Juan Carr", "description": "FOTO Sof\u00eda ni\u00f1a de 3 a\u00f1os, perdida en Patagonia (2008) Instagram (juancarr1) Facebook (Juan Carr) Sue\u00f1o alcanzar el Hambre Cero en Am\u00e9rica Latina y en el mundo!", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115392153/1398135379", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mundoinvisible.com", "display_url": "mundoinvisible.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 30, "listed_count": 981, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_color": "EBEBEB", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "HambreCero", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "001499"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": true, "favorite_count": 39, "possibly_sensitive": false}, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"id": 115392153, "name": "Juan Carr", "screen_name": "HambreCero", "indices": [3, 14], "id_str": "115392153"}], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "RT @HambreCero: Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de Buenos\u2026", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/991317200358297600/4cQMCTjk_normal.jpg", "profile_use_background_image": false, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Tue Mar 10 22:17:22 +0000 2015", "followers_count": 674, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "3084971301", "default_profile_image": false, "statuses_count": 21385, "friends_count": 725, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991317200358297600/4cQMCTjk_normal.jpg", "location": "La Plata, Argentina", "profile_text_color": "000000", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 3084971301, "url": null, "name": "Evangelina Calmels", "description": "Pampeana de nacimiento. Ciudadana del mundo. Lic. Administraci\u00f3n de RR.HH.", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3084971301/1525183414", "entities": {"description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": true, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 39508, "listed_count": 5, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_color": "000000", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "screen_name": "piniicr", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "E81C4F"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": false, "geo": null, "possibly_sensitive": false}
{"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:59:02 +0000 2018", "id_str": "1001629019408826368", "is_quote_status": false, "contributors": null, "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001629019408826368, "coordinates": null, "retweeted_status": {"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:42:15 +0000 2018", "id_str": "1001624796797591553", "is_quote_status": false, "contributors": null, "geo": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001624796797591553, "coordinates": null, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/koOTB48v0G", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1001624796797591553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}], "user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de\u2026 https://t.co/koOTB48v0G", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Thu Feb 18 14:23:56 +0000 2010", "followers_count": 284904, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "115392153", "default_profile_image": false, "statuses_count": 51101, "friends_count": 17973, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "location": "Am\u00e9rica Latina", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 115392153, "url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "name": "Juan Carr", "description": "FOTO Sof\u00eda ni\u00f1a de 3 a\u00f1os, perdida en Patagonia (2008) Instagram (juancarr1) Facebook (Juan Carr) Sue\u00f1o alcanzar el Hambre Cero en Am\u00e9rica Latina y en el mundo!", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115392153/1398135379", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mundoinvisible.com", "display_url": "mundoinvisible.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 30, "listed_count": 981, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_color": "EBEBEB", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "HambreCero", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "001499"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": true, "favorite_count": 39, "possibly_sensitive": false}, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"id": 115392153, "name": "Juan Carr", "screen_name": "HambreCero", "indices": [3, 14], "id_str": "115392153"}], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "RT @HambreCero: Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de Buenos\u2026", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975875873797804032/YF6VQxIm_normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Mon Aug 15 16:34:38 +0000 2011", "followers_count": 457, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "355610086", "default_profile_image": false, "statuses_count": 5872, "friends_count": 408, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975875873797804032/YF6VQxIm_normal.jpg", "location": "Tucum\u00e1n - Argentina", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 355610086, "url": null, "name": "Karina Barrionuevo", "description": "Psicologa cl\u00ednica.Salud  Mental. Capital Humano.Ministerio de Desarrollo Social Tucum\u00e1n", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/355610086/1521501995", "entities": {"description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 12607, "listed_count": 8, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_color": "C0DEED", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "screen_name": "KariBarrionuevo", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "1DA1F2"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": false, "geo": null, "possibly_sensitive": false}
{"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:54:10 +0000 2018", "id_str": "1001627797146800130", "is_quote_status": false, "contributors": null, "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001627797146800130, "coordinates": null, "retweeted_status": {"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:42:15 +0000 2018", "id_str": "1001624796797591553", "is_quote_status": false, "contributors": null, "geo": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001624796797591553, "coordinates": null, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/koOTB48v0G", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1001624796797591553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}], "user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de\u2026 https://t.co/koOTB48v0G", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Thu Feb 18 14:23:56 +0000 2010", "followers_count": 284904, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "115392153", "default_profile_image": false, "statuses_count": 51101, "friends_count": 17973, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "location": "Am\u00e9rica Latina", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 115392153, "url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "name": "Juan Carr", "description": "FOTO Sof\u00eda ni\u00f1a de 3 a\u00f1os, perdida en Patagonia (2008) Instagram (juancarr1) Facebook (Juan Carr) Sue\u00f1o alcanzar el Hambre Cero en Am\u00e9rica Latina y en el mundo!", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115392153/1398135379", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mundoinvisible.com", "display_url": "mundoinvisible.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 30, "listed_count": 981, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_color": "EBEBEB", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "HambreCero", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "001499"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": true, "favorite_count": 39, "possibly_sensitive": false}, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"id": 115392153, "name": "Juan Carr", "screen_name": "HambreCero", "indices": [3, 14], "id_str": "115392153"}], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "RT @HambreCero: Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de Buenos\u2026", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/751416117831274497/TtTFlos1_normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Fri May 21 23:28:17 +0000 2010", "followers_count": 446, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "146628940", "default_profile_image": false, "statuses_count": 14192, "friends_count": 641, "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/751416117831274497/TtTFlos1_normal.jpg", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 146628940, "url": null, "name": "susy beorlegui", "description": "Soy docente.Amo los libros y a los animales.Soy de Buenos Aires.", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/146628940/1511399964", "entities": {"description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 6865, "listed_count": 14, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_color": "FFF04D", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "screen_name": "susybeorlegui", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_link_color": "118800"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": false, "geo": null, "possibly_sensitive": false}
{"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:53:27 +0000 2018", "id_str": "1001627613402685446", "is_quote_status": false, "contributors": null, "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001627613402685446, "coordinates": null, "retweeted_status": {"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:42:15 +0000 2018", "id_str": "1001624796797591553", "is_quote_status": false, "contributors": null, "geo": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001624796797591553, "coordinates": null, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/koOTB48v0G", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1001624796797591553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}], "user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de\u2026 https://t.co/koOTB48v0G", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Thu Feb 18 14:23:56 +0000 2010", "followers_count": 284904, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "115392153", "default_profile_image": false, "statuses_count": 51101, "friends_count": 17973, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "location": "Am\u00e9rica Latina", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 115392153, "url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "name": "Juan Carr", "description": "FOTO Sof\u00eda ni\u00f1a de 3 a\u00f1os, perdida en Patagonia (2008) Instagram (juancarr1) Facebook (Juan Carr) Sue\u00f1o alcanzar el Hambre Cero en Am\u00e9rica Latina y en el mundo!", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115392153/1398135379", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mundoinvisible.com", "display_url": "mundoinvisible.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 30, "listed_count": 981, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_color": "EBEBEB", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "HambreCero", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "001499"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": true, "favorite_count": 39, "possibly_sensitive": false}, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"id": 115392153, "name": "Juan Carr", "screen_name": "HambreCero", "indices": [3, 14], "id_str": "115392153"}], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "RT @HambreCero: Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de Buenos\u2026", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875330542195150848/MazIyyC4_normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Thu May 25 00:03:30 +0000 2017", "followers_count": 173, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "867531536157077505", "default_profile_image": false, "statuses_count": 28274, "friends_count": 384, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875330542195150848/MazIyyC4_normal.jpg", "location": "", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 867531536157077505, "url": null, "name": "hugo walter her", "description": "", "profile_background_image_url": null, "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/867531536157077505/1497530138", "entities": {"description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": true, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 2409, "listed_count": 0, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_color": "F5F8FA", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "hugowalterher", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_link_color": "1DA1F2"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": false, "geo": null, "possibly_sensitive": false}
{"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:50:31 +0000 2018", "id_str": "1001626879051354113", "is_quote_status": false, "contributors": null, "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001626879051354113, "coordinates": null, "retweeted_status": {"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:42:15 +0000 2018", "id_str": "1001624796797591553", "is_quote_status": false, "contributors": null, "geo": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001624796797591553, "coordinates": null, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/koOTB48v0G", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1001624796797591553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}], "user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de\u2026 https://t.co/koOTB48v0G", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Thu Feb 18 14:23:56 +0000 2010", "followers_count": 284904, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "115392153", "default_profile_image": false, "statuses_count": 51101, "friends_count": 17973, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "location": "Am\u00e9rica Latina", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 115392153, "url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "name": "Juan Carr", "description": "FOTO Sof\u00eda ni\u00f1a de 3 a\u00f1os, perdida en Patagonia (2008) Instagram (juancarr1) Facebook (Juan Carr) Sue\u00f1o alcanzar el Hambre Cero en Am\u00e9rica Latina y en el mundo!", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115392153/1398135379", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mundoinvisible.com", "display_url": "mundoinvisible.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 30, "listed_count": 981, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_color": "EBEBEB", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "HambreCero", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "001499"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": true, "favorite_count": 39, "possibly_sensitive": false}, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"id": 115392153, "name": "Juan Carr", "screen_name": "HambreCero", "indices": [3, 14], "id_str": "115392153"}], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "RT @HambreCero: Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de Buenos\u2026", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999337613726121984/3sCCNro-_normal.jpg", "profile_use_background_image": false, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Tue Aug 28 18:19:07 +0000 2012", "followers_count": 239, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "787567202", "default_profile_image": false, "statuses_count": 2759, "friends_count": 453, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999337613726121984/3sCCNro-_normal.jpg", "location": "Argentina", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 787567202, "url": "https://t.co/hrbmK6O4Hc", "name": "Yamile Peralta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "description": "Mujer. Esposa. Mam\u00e1 por adopci\u00f3n de 5 hijos. Acompa\u00f1ante Pos Aborto. \nSi a la vida siempre!", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/787567202/1424701894", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hrbmK6O4Hc", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://quierosanar.com.ar", "display_url": "quierosanar.com.ar"}]}, "description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 6802, "listed_count": 1, "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_color": "FF4F58", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "yamile_peralta", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_link_color": "CC0000"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": false, "geo": null, "possibly_sensitive": false}
{"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:46:34 +0000 2018", "id_str": "1001625882362966018", "is_quote_status": false, "contributors": null, "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001625882362966018, "coordinates": null, "retweeted_status": {"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:42:15 +0000 2018", "id_str": "1001624796797591553", "is_quote_status": false, "contributors": null, "geo": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001624796797591553, "coordinates": null, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/koOTB48v0G", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1001624796797591553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}], "user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de\u2026 https://t.co/koOTB48v0G", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Thu Feb 18 14:23:56 +0000 2010", "followers_count": 284904, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "115392153", "default_profile_image": false, "statuses_count": 51101, "friends_count": 17973, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "location": "Am\u00e9rica Latina", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 115392153, "url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "name": "Juan Carr", "description": "FOTO Sof\u00eda ni\u00f1a de 3 a\u00f1os, perdida en Patagonia (2008) Instagram (juancarr1) Facebook (Juan Carr) Sue\u00f1o alcanzar el Hambre Cero en Am\u00e9rica Latina y en el mundo!", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115392153/1398135379", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mundoinvisible.com", "display_url": "mundoinvisible.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 30, "listed_count": 981, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_color": "EBEBEB", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "HambreCero", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "001499"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": true, "favorite_count": 39, "possibly_sensitive": false}, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"id": 115392153, "name": "Juan Carr", "screen_name": "HambreCero", "indices": [3, 14], "id_str": "115392153"}], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "RT @HambreCero: Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de Buenos\u2026", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1298455997/puesta_de_sol_normal.JPG", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Sun Apr 03 14:34:20 +0000 2011", "followers_count": 832, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "276517334", "default_profile_image": false, "statuses_count": 181155, "friends_count": 192, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298455997/puesta_de_sol_normal.JPG", "location": "buenos aires", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 276517334, "url": null, "name": "Margarita Cort\u00e9sVela", "description": "", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 16179, "listed_count": 60, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_color": "C0DEED", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "screen_name": "margacortesvela", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "1DA1F2"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": false, "geo": null, "possibly_sensitive": false}
{"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:44:14 +0000 2018", "id_str": "1001625296834121729", "is_quote_status": false, "contributors": null, "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001625296834121729, "coordinates": null, "retweeted_status": {"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:42:15 +0000 2018", "id_str": "1001624796797591553", "is_quote_status": false, "contributors": null, "geo": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001624796797591553, "coordinates": null, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/koOTB48v0G", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1001624796797591553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}], "user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de\u2026 https://t.co/koOTB48v0G", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Thu Feb 18 14:23:56 +0000 2010", "followers_count": 284904, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "115392153", "default_profile_image": false, "statuses_count": 51101, "friends_count": 17973, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "location": "Am\u00e9rica Latina", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 115392153, "url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "name": "Juan Carr", "description": "FOTO Sof\u00eda ni\u00f1a de 3 a\u00f1os, perdida en Patagonia (2008) Instagram (juancarr1) Facebook (Juan Carr) Sue\u00f1o alcanzar el Hambre Cero en Am\u00e9rica Latina y en el mundo!", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115392153/1398135379", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mundoinvisible.com", "display_url": "mundoinvisible.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 30, "listed_count": 981, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_color": "EBEBEB", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "HambreCero", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "001499"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": true, "favorite_count": 39, "possibly_sensitive": false}, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"id": 115392153, "name": "Juan Carr", "screen_name": "HambreCero", "indices": [3, 14], "id_str": "115392153"}], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "RT @HambreCero: Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de Buenos\u2026", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2538402968/0hv0xgrr3f6ou814q782_normal.jpeg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Mon Jul 30 23:55:00 +0000 2012", "followers_count": 830, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "727116708", "default_profile_image": false, "statuses_count": 29743, "friends_count": 707, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2538402968/0hv0xgrr3f6ou814q782_normal.jpeg", "location": "LAS ISLETILLAS  -  C\u00d3RDOBA", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 727116708, "url": null, "name": "MARCO A GIRAUDO", "description": "AGROPECUARIO, CASADO CON STELLA, PAP\u00c1 DE JUAN PABLO Y JUAN MANUEL, SUEGRO DE MELINA, ABUELO DE SANTIAGO, BAUTISTA Y CANDELARIA, DE RACING, PTE CONINAGRO CBA.", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 6289, "listed_count": 13, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_color": "C0DEED", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "MARCOAGIRAUDO", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "1DA1F2"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": false, "geo": null, "possibly_sensitive": false}
{"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:43:21 +0000 2018", "id_str": "1001625072040325120", "is_quote_status": false, "contributors": null, "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001625072040325120, "coordinates": null, "retweeted_status": {"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:42:15 +0000 2018", "id_str": "1001624796797591553", "is_quote_status": false, "contributors": null, "geo": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001624796797591553, "coordinates": null, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/koOTB48v0G", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1001624796797591553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}], "user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de\u2026 https://t.co/koOTB48v0G", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Thu Feb 18 14:23:56 +0000 2010", "followers_count": 284904, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "115392153", "default_profile_image": false, "statuses_count": 51101, "friends_count": 17973, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "location": "Am\u00e9rica Latina", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 115392153, "url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "name": "Juan Carr", "description": "FOTO Sof\u00eda ni\u00f1a de 3 a\u00f1os, perdida en Patagonia (2008) Instagram (juancarr1) Facebook (Juan Carr) Sue\u00f1o alcanzar el Hambre Cero en Am\u00e9rica Latina y en el mundo!", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115392153/1398135379", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mundoinvisible.com", "display_url": "mundoinvisible.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 30, "listed_count": 981, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_color": "EBEBEB", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "HambreCero", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "001499"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": true, "favorite_count": 39, "possibly_sensitive": false}, "entities": {"urls": [], "user_mentions": [{"id": 115392153, "name": "Juan Carr", "screen_name": "HambreCero", "indices": [3, 14], "id_str": "115392153"}], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "RT @HambreCero: Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de Buenos\u2026", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/868076429937967104/wcVDTaGe_normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Sat Jul 12 19:27:40 +0000 2014", "followers_count": 327, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "2629017858", "default_profile_image": false, "statuses_count": 56331, "friends_count": 992, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/868076429937967104/wcVDTaGe_normal.jpg", "location": "", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 2629017858, "url": null, "name": "fernando adolfo", "description": "", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 150, "listed_count": 7, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_color": "C0DEED", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "ferado2014", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "1DA1F2"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": false, "geo": null, "possibly_sensitive": false}
{"place": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "created_at": "Wed May 30 00:42:15 +0000 2018", "id_str": "1001624796797591553", "is_quote_status": false, "contributors": null, "geo": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001624796797591553, "coordinates": null, "entities": {"urls": [{"url": "https://t.co/koOTB48v0G", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1001624796797591553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}], "user_mentions": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "Un ministro porte\u00f1o comi\u00f3 una torta con la forma de Cristo y la Iglesia elev\u00f3 una queja al Gobierno de la Ciudad de\u2026 https://t.co/koOTB48v0G", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "es", "following": false, "created_at": "Thu Feb 18 14:23:56 +0000 2010", "followers_count": 284904, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "115392153", "default_profile_image": false, "statuses_count": 51101, "friends_count": 17973, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg", "location": "Am\u00e9rica Latina", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 115392153, "url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "name": "Juan Carr", "description": "FOTO Sof\u00eda ni\u00f1a de 3 a\u00f1os, perdida en Patagonia (2008) Instagram (juancarr1) Facebook (Juan Carr) Sue\u00f1o alcanzar el Hambre Cero en Am\u00e9rica Latina y en el mundo!", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115392153/1398135379", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/MD46cjl1Z6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mundoinvisible.com", "display_url": "mundoinvisible.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": false, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 30, "listed_count": 981, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_background_color": "EBEBEB", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "screen_name": "HambreCero", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "001499"}, "lang": "es", "retweeted": false, "truncated": true, "favorite_count": 39, "possibly_sensitive": false}
{"extended_entities": {"media": [{"id": 1001205155159822339, "url": "https://t.co/gFjKAutmiU", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DeT-yLSXUAM6HiK.jpg", "indices": [42, 65], "type": "photo", "sizes": {"small": {"resize": "fit", "h": 474, "w": 540}, "thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "medium": {"resize": "fit", "h": 474, "w": 540}, "large": {"resize": "fit", "h": 474, "w": 540}}, "expanded_url": "https://twitter.com/DavideMardegan/status/1001205157877702656/photo/1", "id_str": "1001205155159822339", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DeT-yLSXUAM6HiK.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/gFjKAutmiU"}]}, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "created_at": "Mon May 28 20:54:45 +0000 2018", "id_str": "1001205157877702656", "is_quote_status": false, "contributors": null, "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id": 16402819, "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "andreadelogu", "in_reply_to_status_id": 1001199424218025984, "in_reply_to_user_id_str": "16402819", "in_reply_to_status_id_str": "1001199424218025984", "id": 1001205157877702656, "coordinates": null, "entities": {"media": [{"id": 1001205155159822339, "url": "https://t.co/gFjKAutmiU", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DeT-yLSXUAM6HiK.jpg", "indices": [42, 65], "type": "photo", "sizes": {"small": {"resize": "fit", "h": 474, "w": 540}, "thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "medium": {"resize": "fit", "h": 474, "w": 540}, "large": {"resize": "fit", "h": 474, "w": 540}}, "expanded_url": "https://twitter.com/DavideMardegan/status/1001205157877702656/photo/1", "id_str": "1001205155159822339", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DeT-yLSXUAM6HiK.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/gFjKAutmiU"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 16402819, "name": "Andrea Delogu", "screen_name": "andreadelogu", "indices": [0, 13], "id_str": "16402819"}], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "@andreadelogu Foto di torta di compleanno https://t.co/gFjKAutmiU", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886592137751650309/5SlP7jun_normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "it", "following": false, "created_at": "Thu Apr 16 11:02:35 +0000 2015", "followers_count": 114, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "3172387397", "default_profile_image": false, "statuses_count": 3162, "friends_count": 150, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886592137751650309/5SlP7jun_normal.jpg", "location": "Latina, Lazio", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 3172387397, "url": null, "name": "Davide Mardegan", "description": "allenatore/istruttore di calcio", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3172387397/1465758925", "entities": {"description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": true, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 5564, "listed_count": 0, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_color": "C0DEED", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "screen_name": "DavideMardegan", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "1DA1F2"}, "lang": "it", "retweeted": false, "truncated": false, "geo": null, "possibly_sensitive": false}
{"extended_entities": {"media": [{"id": 1001204527872331779, "url": "https://t.co/kTswAoGhky", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DeT-NqdX0AMSSrn.jpg", "indices": [75, 98], "type": "photo", "sizes": {"small": {"resize": "fit", "h": 474, "w": 540}, "thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "medium": {"resize": "fit", "h": 474, "w": 540}, "large": {"resize": "fit", "h": 474, "w": 540}}, "expanded_url": "https://twitter.com/DavideMardegan/status/1001204530883760129/photo/1", "id_str": "1001204527872331779", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DeT-NqdX0AMSSrn.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/kTswAoGhky"}]}, "place": null, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "created_at": "Mon May 28 20:52:16 +0000 2018", "id_str": "1001204530883760129", "is_quote_status": false, "contributors": null, "favorite_count": 1, "in_reply_to_user_id": 16402819, "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": "andreadelogu", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id_str": "16402819", "in_reply_to_status_id_str": null, "id": 1001204530883760129, "coordinates": null, "entities": {"media": [{"id": 1001204527872331779, "url": "https://t.co/kTswAoGhky", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DeT-NqdX0AMSSrn.jpg", "indices": [75, 98], "type": "photo", "sizes": {"small": {"resize": "fit", "h": 474, "w": 540}, "thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "medium": {"resize": "fit", "h": 474, "w": 540}, "large": {"resize": "fit", "h": 474, "w": 540}}, "expanded_url": "https://twitter.com/DavideMardegan/status/1001204530883760129/photo/1", "id_str": "1001204527872331779", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DeT-NqdX0AMSSrn.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/kTswAoGhky"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 16402819, "name": "Andrea Delogu", "screen_name": "andreadelogu", "indices": [0, 13], "id_str": "16402819"}], "hashtags": [], "symbols": []}, "text": "@andreadelogu foto di torta di compleanno di nostro figlio di 5 anni. Ciao https://t.co/kTswAoGhky", "favorited": false, "user": {"profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886592137751650309/5SlP7jun_normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "lang": "it", "following": false, "created_at": "Thu Apr 16 11:02:35 +0000 2015", "followers_count": 114, "notifications": false, "verified": false, "id_str": "3172387397", "default_profile_image": false, "statuses_count": 3162, "friends_count": 150, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886592137751650309/5SlP7jun_normal.jpg", "location": "Latina, Lazio", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "is_translation_enabled": false, "id": 3172387397, "url": null, "name": "Davide Mardegan", "description": "allenatore/istruttore di calcio", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3172387397/1465758925", "entities": {"description": {"urls": []}}, "has_extended_profile": true, "utc_offset": null, "contributors_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 5564, "listed_count": 0, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_color": "C0DEED", "protected": false, "profile_background_tile": false, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "screen_name": "DavideMardegan", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_link_color": "1DA1F2"}, "lang": "it", "retweeted": false, "truncated": false, "geo": null, "possibly_sensitive": false}
